有無墨爾本J, 3500Aud買乜車？

睇緊Camry
但好似唔多…

呢個budget仲有咩車好？

yaris
或者舊年份嘅honda accord,city,civic
或者加多少少買年份少啲嘅

係呀揸一年買部舊車算啦

echo
前年1500買1300走

其實中間想有個短 ge road trip, 想搵部襟屌硬淨少少，舊d都ok

Holden / Ford果d有無咩comment

已exclude我見呢度都幾多kia/hyandai
但都係不了

holden就唔好了
聽講好多野整
買番Toyota honda li啲

AE110/Civic

儲多啲先買

成個阿伯咁

Mazda

Mazda 3好似唔錯
澳洲好多人揸

當年又係澳洲 又係差唔多筆直揸一年鬆啲
買左架棍波ford focus

十幾年既accord 幾正

感覺如何？

幾耐用 架車6-7年車齡 我係第三手

你當我揸左一年半，除左有次自己on9搞到舊電乾左塘之外冇其他問題出現過

之後離開澳洲用我買返嚟個價減500賣出去都有人接，即係我用左500蚊租左架車年半

澳洲啲路再加埋棍波嗰種人車合一既感覺真係好正 好享受